香港都未有侮辱特首罪 又未有侮辱司級官員罪

宜家班爛頭卒反而要先立法唔准人侮辱佢地， 你地個腦到底裝乜架

佢地侮辱法官都未入冊啦